港台有顧問委員會（親共人士把持）監察，警察有咩組織監察？

警務處長（搵二打六代筆）日前去信廣播處長梁家榮（與警務處長同級），稱對港台節目《頭條新聞》「以嘲諷形式抹黑警隊」表示遺憾，港台顧問委員會（顧委會）去信港台並要求就事件解釋；港台機構傳訊及節目標準組總監伍曼儀稱，港台已於昨日（20日）回信，但不便公開。顧委會主席陳建強確認已獲港台回信。

顧委會再回信 要求港台下周回應

據了解，顧委會在信中關注《頭條新聞》有內容或不符《香港電台約章》準確持平的要求；港台昨日回信顧委會反問其所指內容為何，而顧委會亦已再回信，要求港台下周回應。消息稱，廣播處長梁家榮將於下周一約見所有港台監製。

《頭條新聞》上周五（14日）播出名為「驚方訊息」環節，伍曼儀接受查詢時表示，港台秉持公正持平方針，呼籲「不要只看一集或者幾分鐘，要全面去看《頭條新聞》」。她認為顧委會來信「只是提出關注」，不覺得是投訴，但尊重顧委會及社會不同持份者意見。《頭條新聞》今日（21日）在facebook稱，今晚播出一集不設「驚方訊息」環節；伍曼儀解釋該環節原定每兩周播出，並非因風波暫停。

《頭條新聞》主持人吳志森說，節目以誇張幽默形式帶出時弊，內容「全部建基於事實」，反問︰「社會連幽默都容不下，是否好可悲？」

大家認撚住呢班反對派一萬蚊嘅議員！

陳畜健強受季炳強指令要搞港台，人民就要搞返陳畜

其實應叫政府交出部分權力而不是提供解決方案
買口罩唔掂-設立法會監察政府物流委員會
抗役唔掂-設立法會監察公共衞生委員會
檢役唔掂-設立法會緊急檢疫委員會(隔離營)
抗役基金唔掂-設立法會抗疫基金督導委員會

總之政府搞唔掂就要求交比立法會做，咩政策都係，由立法會督導，唔係司局長做主督導會主席

推